旺角返天水圍 通宵車

求救 有冇人識係旺角返天水圍嘅通宵車呀

有小巴 不過唔知邊到搭

TST
但架車永遠好似點到點咁
除左總站外揾唔到車

610S

因為通常尖沙嘴總站一上車就會full 好似係610s
mk一係行去tst上小巴
一係坐巴士/的士去美孚再坐n269番天水圍

試過等一個半鐘先有

建議樓主搭去元朗小巴係洪水橋落車再飛的/搭入元朗轉N269

係 成日以為佢搬左站

雅蘭果到有610s去元朗

我係港島中環搭小巴(20)到朗豪坊，
N122 旺角到美孚，N269 美孚到天慈

我想講其實我池咗? 我應該係中環搭N969(31.4)再去天水圍

N249美孚轉N269

610S
彌敦道可以上車
不過滿左就直上公路
想穩上到車可以去尖沙咀上車

試過一次MK 冇車，610S 尖沙嘴上滿晒，唔經彌敦道(?)，所以我行咗第二度

彌敦道亞皆老街前都有610s小巴，不過有時等極都唔會有車，呢個時候你可以選擇等元朗小巴轉N269或者搭N122落美孚轉N269

搭單問有冇人知九龍塘通宵點番大圍沙田

新寶公廁後面 55蚊

正常就應該咁做
我幾年前中過一次伏
喺旺角等撚咗一粒鐘
最後搭其他n 車去轉n269

出返窩打老道有N170 N182

thanks

清真寺個個位有站

屯元天通宵往返沙田大埔北區先係世界級
無。直。達。車！

美孚轉啦

上水元朗我記得有紅頂

屯沙 元沙 天沙
兜大圈先到